[濫權] 警察球證廖國文曾辱罵示威者 今場內被駡「黑警」 即向該職員出示黃牌

正職為交通警員、足總一級球證廖國文今午擔任足總盃八強南區對大埔的主球證，於上半場幾次判決惹雙方不滿，其中一次動作令大埔職員不滿，有職員在後備席大罵「黑警」，被廖國文出示黃牌警告。

去年反送中事件爆發後，沙田新城市廣場七月發生警民衝突，廖國文事後在社交平台發表針對示威者言論，「你班 XXXXX，係咪要打X到要有差人死先收手呀！」等言論辱罵示威者，同時指會與支持示威者的人劃清界線。廖國文除被網民圍攻，足總事後未有再安排廖國文擔任港超聯賽事球證；然而本地賽事因武漢肺炎改為閉門作賽，足總才再安排他「復職」，今午在將軍澳運動場閉門進行的南區對大埔，為廖國文第二場執法賽事。

南區與大埔十多名球迷獲悉賽事由廖擔任主球證後，開賽初段已輪流在場外高呼「黑警嚴正執法」等，而廖在賽事展開後幾次判決惹來對賽兩隊球員不滿；戰至39分鐘，大埔中場陸志豪不滿南區球員舉腳過高，但廖未有判罰，陸志豪抗議被罰黃牌，有大埔職員在後備席不滿，其中一人憤然高叫大罵「黑警」。

廖國文立即步出球場，並與第四球證密斟幾句後，向該名大埔職員判罰黃牌，並勸告大埔主教練馮凱文要約束後備席的職球員言行。

黑警

死黑警

職員洗撚驚你

左邊好大揪

39分鐘

講中咗

THIS

你班 XXXXX

]

廖國文個肚咁bulky
點做到

笑撚死 死黑警 成世抬唔起頭

黑狗死全家，冚家肺炎死

閉門都咁樣

想像唔到有觀眾會點

組團去圍屌佢

傻鳩黑警唔見得光
閉門先夠膽出嚟做

想現場屌鳩佢好耐

要人

入球證休息室打佢老母484

仲有得復職
黑警真係大撚曬

入球證室打佢老母臭閪

gay test fail

找數未

用埋bot狙擊

唔該找數

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

幾時再吹，入場屌柒佢

廖國文立即步出球場，並與第四球證密斟幾句後，向該名大埔職員判罰黃牌，並勸告大埔主教練馮凱文要約束後備席的職球員言行。

第四球證篤灰

裁判員: 廖國文
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 伍偉康
後備裁判員 : 胡春星

依家閉門作賽，同埋係開波前大約一個鐘先至果場波邊個吹

唔係閉門左二十年咩

死黑警！！！

胡春星

閉門都有方法屌柒佢嘅

閉門先敢吹，季初佢本地賽一場都冇吹過

唔係閉門實有人掉野

今日都有

有無得同足總投訴

足總俾得佢再吹點會理

夠膽你咪繼續吹囉廖狗文
開返比人入場果陣睇你避得幾多

休班警識講對唔住，唔計

班gay佬死開啦

其實我諗佢而家做到吹國際賽嘅球證，如果之後佢冇得吹港超仲有冇得吹國際賽

除時帶埋支棍落場吹

個名好撚大陸

廢物

Yes

唔好再推機圖

gay test

觀眾準備啦
認著呢條友

點解變咗好似推post咁縮埋咗

依家變咗小字就縮

如果觀眾入場
真係會發生
給我打給我往死裡打

Tko看台係上面，啲球迷可能會游繩落去

這樣是不對的

杯葛黑警
你我有責

推推推

第4球證個樣都似警察